接受心中既恐懼 勇敢地愛

好對唔住 當時冇講我愛你
下一個唔可以係咁